番工就風和日麗，一放假就落雨

放假先來落雨

唔通連個天都唔鍾意我

周日本港天氣轉壞 (菲律賓低壓區逐漸發展)

警務人員子女關注組

推

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

又落雨

第四個星期六落雨

想打網球

今日天氣好到

終於都可以去游水啦